分手點樣走出傷痛 心累

搵 hugo1991傾謁

陪你傾下計啦

call我

21800000？

哈 又一pair分手 開心~

時間會幫到你！

笑咗 give me five~

酒一再沉溺

酒吧咁早閂

好！

同我性交轉運
包你望掉過去

街啤囉，飲完早啲瞓

分左幾個月表示好enjoy而家既生活

又要忍受幾個月 。but 恭喜你

Call我😉唔好自己一個諗太多

同條女性格唔啱

最近分手好掛住佢

最慘係只有你對佢念念不忘，而佢已經走了

一齊幾耐發覺唔啱?

單身比起拍拖好處多

唉

夜晚最辛苦

同埋朝早起身個下

走唔出 唔想走出

走得出 但唔想走出

頭兩個月無乜野,之後幾個月開始覺得唔ok

仲記掛住？

諗起做錯嘅事 諗起好多後悔
覺得自己唔再配被愛
想停喺呢點 永遠懺悔

我明

我都係

屌我都係 5年啦 話變就變
佢話未試過咁鍾意1個人(新目標)
我想一直都同佢生活

痛下先 痛到攰就識走

最慘係佢同人風流快活過

聽是旦求其愛聽到喊

幾耐先會攰

以遺憾作結束

承認大家仲係愛大家、關心大家，只係換個方式相愛

傾下計

同路人

咁要睇咩原因分手
同埋幾耐說服到自己放手
我果次用左一年

咁咪試吓挽回囉，唔好比遺憾自己

今晚聽

好多同路人

分手一星期
日日都失眠

係 好on9
對自己好D

唉 要對自己好點

但知道同做到係兩回事

何時麻醉我抑鬱

分咗5個月

時間會幫你沖淡一切

那動人時光 不用常回看

同路人 成個半月 一開始散會係咁煩佢
到而家所有唔開心都比自己受同收埋
日常生活起人面前扮正常 但開始睇緊情緒科醫生
把我的悲傷留給自己 你的美麗 讓你帶走

對住一個唔愛你既人心痛，清醒下啦

講個例子俾你聽
早一日我阿媽煮咗一碟菜好鬼鹹
跟住我同我阿媽講碟菜好鹹啊
跟住我阿媽同我講話擺下先啦
攞一下就冇咁鹹
因為時間會沖淡一切

Ching 堅強 捱過了就好

唉 未清醒到

三個月之後就冇嘢啦

承認女人係雞

時間會令你慢慢好起來

一齊左六年 分左年半
散前半年佢仲話未試過咁愛一個人
求我唔好唔要佢 捱多幾年就結婚 一生一世
點知最後都係好突然就分左手

無聯絡半年之後試過搵過佢
然後佢話佢已經再拍拖 叫我唔好騷擾佢

依家既心情就好似上面幾張圖咁
唔敢打擾佢 所有感覺收係心裏面

同你經歷差唔多 我4年幾 佢話當我係最尾一個 想同我一生一世 但最後佢逼到我講分手 我知我仲愛佢 但佢做啲嘢令我覺得佢唔值得我去一生一世

佢分手個陣仲同我講會有排先move on到 講到好愛好愛 但點知一年都未夠就有第二個

佢都有講我係佢第一個咁愛咁愛 亦會係最後一個
但最後都係佢逼我講分手 然後半年左右就有新一任
佢以前好痴我 一得閒就要搵我 見少一陣都唔得
又點會念到依家話變就變 得我一個懷念

散左咁耐 以前既野就好似發左場夢咁
念番起過往既點滴都好唔真實
有時甚至會懷疑究竟係咪有一齊過六年咁長時間

得我幼稚地停留 被歲月放大了牽掛

女人話變就變 以前common frd係我面前講起佢 我會疾一疾 但呢兩個月已經唔會 仲以為已經放低左 點知一見到佢有拖拍 成個人崩潰 又嬲又唔開心 明明我一早知佢個人係咁 但點解都要唔開心